點解仲有人信耶

做錯事 同耶講句寬恕我就咩事都無
信者得救 乜撚野道理
點解仲有人信

垃圾on9死耶撚
最撚中意笑鳩啲死耶撚

垃圾耶撚